黑絲定仔又幾正...

[突發]今晚18區都有野搞

拉

Y

講笑==

不了

你既意見冇參考價值

我是最中立

定定姐姐v

由你把口講出嚟真係倍添說服力

有冇右手邊嘅黑絲相？

糖果定定

糖隊定姐

是

咁多個定仔，邊個定仔

十卜真定

唔好亂講野

都估倒

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

唔係掛==

幾正喎

冇我識嗰個咁正

呢個正啲

起咗幾次底 真係光巴
好想懷疑你係第二個人